[公投] 漁翁撒網定只係等一個人

一定漁翁撒網著數啲 但我真係做唔到

細佬我腦容量細
一個就夠哂數
我亦唔希望對方係漁翁撒網

唔撒網點會搵到丫
一次過識多d人先會搵到鐘意果個

咁結識異性/同性又唔一定為左親密關係既

只限追人嗰時

之前咪係等咗個漁翁撒網嘅人囉 結果傷果個一定係等一個人嘅人

咁你會點揀

我唔揀啦 如果大家都中意對方 咁一定會一齊嘅

等? 可能等唔到

等左好耐

漁啦痴撚線 尤其而家呢個年代

一定係漁

屌你 問黎都多餘 啲女人都同時比幾條友溝緊 你唔係仲on99咁等一個人呀？你漁翁撒網 如果條女reject你都無咁傷

除非一定等到囉

屌你，淨係會溝一個人or受一個人溝

如果痴痴的等 某日終於可得到一生中最愛

做唔到漁翁撒網
成日比人話咁樣好蠢
但自己個心完全唔想分散投資

前者厹 後者人
選擇做人

係交配app漁翁撒網
講啱數就轉app
慢慢篩走d唔得既
最後剩返一個
雙方都確認有發展機會之後
就刪app

利申:毒撚